{
  "0 Trackers Found": "已发现 0 个跟踪程序",
  "ads-category-tooltip": "<strong>广告/分析</strong>跟踪程序收集有关用户如何与网站或在线广告活动互动的数据，以便记录这些信息或与其他企业共享这些信息。",
  "ads/analytics": "广告/分析",
  "Allow Tracking & Profiling For Norton Sites": "允许跟踪和分析 {{BRAND_NAME}} 站点",
  "Before you refresh, please save your data, as you may lose any unsaved changes.": "刷新前，请保存您的数据，因为任何未保存的更改可能会丢失。",
  "Currently blocking tracking & profiling for": "当前阻止跟踪和分析",
  "You are allowing tracking & profiling for": "您允许跟踪和分析",
  "Tracking & profiling are always allowed for": "<strong>始终</strong>允许跟踪和分析",
  "BETA": "Beta 版",
  "Blocking tracking and profiling on": "在以下站点拦截跟踪和分析:",
  "Close Window": "关闭窗口",
  "Allow tracking & profiling for this site": "允许跟踪和分析此站点",
  "Download a supported browser to use Norton AntiTrack.": "下载支持的浏览器以使用 {{PRODUCT_NAME}}。",
  "Block Tracking & Profiling For This Site": "阻止跟踪和分析此站点",
  "Block Tracking & Profiling For Norton Sites": "阻止跟踪和分析 {{BRAND_NAME}} 站点",
  "Congrats on creating your first email mask! Create more or manage them in your dashboard anytime.": "恭喜您创建了第一个电子邮件掩码! 随时在控制板中创建更多掩码或管理掩码。",
  "Dashboard": "控制板",
  "Explore Private Email!": "探索私密电子邮件功能!",
  "Fingerprinting": "指纹识别",
  "Fix It": "修复",
  "Go To Dashboard": "转到控制板",
  "Help & Support": "帮助和支持",
  "High": "高",
  "How do I turn on Tracker Blocker?": "如何打开跟踪程序拦截?",
  "Keep Emails Private": "保持电子邮件的私密性",
  "Low": "低",
  "Medium": "中等",
  "Minimize Window": "最小化窗口",
  "No Trackers Found": "未发现跟踪程序",
  "No trackers found on": "在 <strong title={host}>{{host}}</strong> 上未发现跟踪程序",
  "No tracking or profiling found on": "在以下站点未发现跟踪或分析:",
  "No tracking or profiling currently found for": "当前未跟踪或分析",
  "Not Now": "暂时不",
  "Norton sites": "{{BRAND_NAME}} 站点",
  "Norton AntiTrack": "{{PRODUCT_NAME}}",
  "Num Trackers Blocked": "已拦截 {{count}} 个跟踪程序",
  "Num Trackers Not Blocked": "未拦截 {{count}} 个跟踪程序",
  "Num trackers blocked on site": "在 <strong title={host}>{{host}}</strong> 上已拦截 {{count}} 个跟踪程序",
  "Num trackers not blocked on site": "在 <strong title={host}>{{host}}</strong> 上<strong>未</strong>拦截 {{count}} 个跟踪程序",
  "other-category-tooltip": "上述未另外分类的<strong>其他</strong>跟踪程序将在此处进行说明。它们收集的有关您的在线行为的信息可能会被记录或与其他企业共享。",
  "Private Email": "私密电子邮件",
  "Refresh Now": "立即刷新",
  "Refresh your browser to scan for trackers": "刷新浏览器以扫描跟踪程序",
  "Renew Now": "立即续订",
  "Settings": "设置",
  "Set Up": "设置",
  "shopping-category-tooltip": "<strong>购物/电子商务</strong>跟踪程序会保留您的购物和浏览选择，以便记录这些信息或与其他企业共享这些信息。",
  "shopping/commerce": "购物/电子商务",
  "Sign In To Your AntiTrack App": "登录 AntiTrack 应用程序",
  "Site not working correctly?": "站点未正常运行?",
  "Site not loading tooltip": "某些网站需要关闭跟踪程序拦截程序才能正常运行。我们将屏蔽您的数据以强制站点运行。您仍然可以免受跟踪程序侵扰。",
  "social-category-tooltip": "<strong>社交/媒体</strong>跟踪程序由社交和其他媒体公司创建，用于跟踪您在其网站之外在线执行的操作、查看和观看的内容。然后，可以记录这些信息或与其他企业共享",
  "social/media": "社交/媒体",
  "To set up the Norton AntiTrack extension, turn on Tracker Blocker now.": "要设置 {{PRODUCT_NAME}} 扩展，请立即打开跟踪程序拦截。",
  "Trackers": "跟踪程序",
  "Trackers Not Blocked": "未拦截跟踪程序",
  "Tracking & Fingerprinting": "跟踪与指纹识别",
  "Tracking Levels": "跟踪级别",
  "tracking-levels-tooltip": "<strong>跟踪级别</strong>是根据跟踪程序进行的跟踪尝试次数、其执行的跟踪活动类型及其在网站上的出现频率来计算的<br /><br />站点通过读取您的计算机软件、硬件和所选站点首选项创建唯一配置文件时，就会进行<strong>指纹识别</strong>。指纹识别与您的实际指纹无关，仅与计算机的数字指纹有关。",
  "tracking/other": "其他",
  "Try our newest feature that helps you keep your emails private, safe, and tracker-free.": "尝试我们的最新功能，帮助保护电子邮件的隐私、安全，并免遭跟踪。",
  "View Stats in App": "在应用程序中查看统计信息",
  "View Supported Browsers": "查看支持的浏览器",
  "We're trying to make the site work correctly. If you're still having problems, try disabling AntiTrack below.": "<strong>我们正在努力使站点正常运行。</strong>如果仍然遇到问题，请尝试在下方禁用 AntiTrack。",
  "You Are Not Protected on Safari": "您在 Safari 上不受保护",
  "You must be signed in to the AntiTrack app for the browser extension to work.": "必须登录 AntiTrack 应用程序，浏览器扩展才能运行。",
  "You're Not Signed In To Your AntiTrack App": "未登录 AntiTrack 应用程序",
  "Your Browser Is Not Supported": "不支持您的浏览器",
  "Your Real Email is Safe!": "您的真实电子邮件十分安全!",
  "Your subscription has expired.": "您的订购已过期。"
}